校台手足聖快 [心emoji]

❤️

(*˘︶˘*).。.:*♡

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

(○´3｀)ノ

聖快 hab <3 ~_~

性快❤️

毒步 ba 性 fast (=￣ω￣=)

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.